參選立法會 邵仲衡：十畫未有一撇

參選立法會 邵仲衡：十畫未有一撇

2020立法會換屆選舉9月舉行，昨日邵仲衡在社交平台上載他與王宗堯、黃毓民的三人合照，他們做出緊握拳頭的「加油」動作，並呼喚王喜，似有意參加選戰。

邵仲衡寫道︰「9月出戰，撐唔撐先？有人話，香港人要我哋出嚟參選。呼叫王喜！時代選中了你。」他在留言中標籤了黃毓民及王宗堯，未知他們是否有意參選9月立法會。記者聯絡邵仲衡求證？他回應說：「計劃中，十畫未有一撇！」

蟹哥ok wor